admin求del post

麻煩del左呢個post

推

幫你report 左
但貼bam圖會快d